Pour créer la bdd
aller dans phpmyadmin et créer une base nommée apero_2
copier coller le fichier dans documentation/CreationBDDetInsertionData dans phpmyadmin en ayant selectioner la bdd avant


Pour héberger l'application déplacer SANS RENOMMER le dossier apero_web dans votre dossier htdoc ou votre dossier racine puis y accéder via localhost/apero_web/static/